其實經濟咁差，樓市股市一樣係無事，證明咗唔好同美國部印鈔機作對

但到底會唔會引發新問題？

吵咩，以為中國就唔會印?
成個世界根本就行緊資本主義版奴隸制

經濟有幾差？

this time is different
有聯儲印錢 吾京